\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}

		\section*{Dnevnik sastajanja}

		\begin{packed_enum}
			\item  sastanak

			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 14. listopada 2021.
				\item Prisustvovali: M.Carin Balić, L.Joja, M.Balukčić, M.Radić, J.Penava, F.Krajina, I.Kušeta
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Diskusija o temi i tehnologiji
					\item  Podjela zadataka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}

			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 23. listopada 2021.
				\item Prisustvovali: M.Carin Balić, L.Joja, M.Balukčić, M.Radić, I.Kušeta
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Korištenje git-a i latex-a
					\item  Dogovor o radu na dokumentaciji
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}

			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 27. listopada 2021.
				\item Prisustvovali:  L.Joja, M.Balukčić,  I.Kušeta, J.Penava
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Opis obrazaca uporabe i upute za njihovu izradu u latex-u
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 9.prosinca 2021.
				\item Prisustvovali:  M.Carin Balić, L.Joja, M.Balukčić, M.Radić, J.Penava, F.Krajina, I.Kušeta
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Podjela rada na web-aplikaciji
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}

			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 13.prosinca 2021.
				\item Prisustvovali:  M.Carin Balić, L.Joja, M.Balukčić,  I.Kušeta, F.Krajina
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Podjela rada na web-aplikaciji
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}


			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 20.prosinca 2021.
				\item Prisustvovali:  L.Joja, M.Balukčić, J.Penava, M.Radić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Popravci dokumentacije
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}

			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 8. siječnja 2022.
				\item Prisustvovali:  L.Joja, M.Balukčić,  I.Kušeta, J.Penava, F.Krajina, M.Radić
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Ažuriranje dijagrama i crtanje novih
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}

			%

		\end{packed_enum}

		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}
			\begin{longtblr}[
					label=none,
				]{
					vlines,hlines,
					width = \textwidth,
					colspec={X[7, l]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]},
					vline{1} = {1}{text=\clap{}},
					hline{1} = {1}{text=\clap{}},
					rowhead = 1,
				}
				\multicolumn{1}{c|}{} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Max Carin Balić}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Lovro Joja}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Martin Balukčić}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Jelena Penava}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Magda Radić}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivan Kušeta}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Franko Krajina}}} \\

				Upravljanje projektom 		& 5h & 2h  &  & 4h  &  &  & \\
				Opis projektnog zadatka 	&  &  & 3h &  &  &  & \\

				Funkcionalni zahtjevi       &  3h &  &  &  &  &  &  \\
				Opis pojedinih obrazaca 	& 1h &  3h  & 1h & 1h & 1h & 2h & 1h  \\
				Dijagram obrazaca 			&  &  &  &  & 4h &  &  \\
				Sekvencijski dijagrami 		&  2h & 4h &  & 2h  &  &  &  \\
				Opis ostalih zahtjeva 		&  2h &  &  &  &  &  &  \\

				Arhitektura i dizajn sustava	 &2h  &  &  &  &  &  &  \\
				Baza podataka				&  &  & 3h &  & 1h &  &   \\
				Dijagram razreda 			& 5h &  &  &  &  & 3h & 2h  \\
				Dijagram stanja				&  &  &  & 4h &  &  &  \\
				Dijagram aktivnosti 		&  &  &  & 3h &  &  &  \\
				Dijagram komponenti			&  &  &  &  & 1h & 2h &  \\
				Korištene tehnologije i alati 		&  &  &  & 1h &  &  &  \\
				Ispitivanje programskog rješenja 	&  & 5h & 5h &  &  &  &  \\
				Dijagram razmještaja			&  &  &  & 2h &  &  &  \\
				Upute za puštanje u pogon 		&  &  &  & 6h &  &  &  \\
				Dnevnik sastajanja 			& 1h &  &  &  &  & 1h &  \\
				Zaključak i budući rad 		&  &  & 3h &  &  &  &  \\
				Popis literature 			&  &  &  & 1h &  &  &  \\
				\hline
				Postava Heroku-a s bazom     & 5h &  &  &  &  &  &  \\
				Rad na web aplikaciji               & 42h & 21h & 10h &  &  & 19h & 19h \\

				 							&  &  &  &  &  &  &\\
			\end{longtblr}


		\eject
		\section*{Dijagrami pregleda promjena}

		\begin{figure}[H]
				\includegraphics[width=1\textwidth]{slike/contributors1.png}
				\centering
				\caption{Dijagram pregleda promjena - prvi dio}
				\label{fig:contributors1}
			\end{figure}
			
			\begin{figure}[H]
				\includegraphics[width=1\textwidth]{slike/contributors2.png}
				\centering
				\caption{Dijagram pregleda promjena - drugi dio}
				\label{fig:contributors2}
			\end{figure}

